who needs Ronaldo?

唔明賤種點解可以講啲咁既野
之後會講who needs navas